當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

失戀得多 應該更聰明了